全球憤怒！！！死黑警無故開真槍！！！！！！

屌！！！你！！！老！！！母！！！

想到想喊

好那嬲

全城緊急號召

幾時清算

燈！！！你！！！老！！！母！！！

麻煩想件事好既你講下反話燈一燈
求下你啦

係咪仲唔出黎呀? 朝早開槍殺人喇而家

大都督快啲日日牛

哈哈哈哈哈 黎啦黎啦黎啦 ！！！！！

死仆街失控狗憑乜陀槍！！！

堅嬲

停市未

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

大dodo快啲出post祝福黑警

然後大家繼續番工

無啦啦拔槍！！
痴撚線嫁屌你老母！

無生命危險開槍
分明想殺人

成身震曬 喊撚左出來
DKLM 今次香港人再唔企出來 我真係屌曬你地老母

好撚嬲

更加要罷工！
痴L左線！

大do do

成班差佬係咁搞cctv，就係要臭屎密冚，一個雞仔餅，開一下槍，就露晒底。今次唔可以就咁放過佢地。

一齊罷課好嗎

我睇左閘書即喊

你不如幫手燈燈佢

麵仔幫手燈死班狗好嘛

唔可以再忍啦 好想啲黑警死撚晒呀！

唔會清算
香港無槍權就係咁

怕開唔到市
要殺人恐嚇香港人咪撚罷工

港交所唔開點幫大陸吸資

一日就夠？ NO! 11.12繼續11.11 之後每日都係

媽咪麵，雖然我跟唔到你買股票，但我都同你一樣勁嬲勁勁想清算班狗

重返工?
死人啦

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人

而奴民香港豬被步步迫害仍然玩泥沙塞路當報仇
只係諗返到工定返唔到工
諗約邊日一唔一齊唔返工
仲要幫手諗人地制服後打頭往死裡打有冇必要
仲要幫手諗開鎗理由合唔合警例
仲要幫手諗亂搞傷者有冇常識

死都唔會阻到香港人返工

憤你老母怒咩
咪又係一個二個仆去番工

未到底缐，未到底缐

又一個5毛露底

真係好撚嬲 屌你老母

點全球憤怒？twitter d retweet 最多都係得幾千，成日話200萬人，但retweet 就1萬都無

唔好負能量 成事在天謀事在人